警告大家機場事件嘈到三點就好停

明明811咁大件事咁快無咗？
人哋擺明係想鋪天蓋地咁spin走件事

大家唔該唔好中計，要傾都只限檢討點樣改善同避免再錯
盡快冷處理，唔好再做無謂爭拗！

拜託大家fb, ig, whatsapp快的集中返612 721 811 818同五大訴求

[緊急分析]法！不！責！眾！

推

統一機場戰線，大家點睇？

【公投】大家覺得如果我號召班基督徒嚟機場攞住文宣圖sing hallelujah 有冇得諗？

[基督徒入] 求求你地入機場Sing Hallelujah

811

拜託大家fb, ig, whatsapp快的集中返612 721 811 818同五大訴求

Agree

其實如果各位冷氣軍師真係想幫幫手，你地可以喺連登阻止五毛帶風向，而唔係比班撚樣帶埋一份，開少幾個割蓆po，咁已經有好大幫助

佢哋就係想人動搖，最後割蓆
同騙徒撚一樣，唔洗多，最緊要有人中